港共政權全力打壓Hidden Agenda

港共政權咁努力打壓Hidden Agenda 原因好簡單 非主流音樂(esp band sound)衍生自由意志思想 要製造純正港豬 本地live house不得不殺 藉此洗滌香港人心靈 乖乖接受人口換血

可唔可以補個方法， 點樣 民間全力反擊~

第一步先碼比多d人知發生緊咩事先 真係好考民智

原諒我潑你冷水，香港人唔會在乎

最緊要守法

明白係灰 但係要做嘅都要做

可以點做 而家當人黑工都講得出 痴撚晒線

岩呀 打壓地下音樂
聽多d主流聽多d吳業坤
娛狗賺到笑 官商合作 你開心我又開心

年青人如過街老鼠

算啦，由得班人聽垃圾牙fred，k-pop

所以有時唔係好明
班人唔在乎，但好在乎其他人鼓吹其他人唔捐血

港豬智商

原諒我又潑下冷水
連登班小學雞識西呢d野咩
以為自己網上撐港獨就好撚叻
屌你乜撚文化野都唔撚柒識
隔離台有人真係叫ttng做黑工架屌佢老母西

痴灑線

依d小眾野關市民大眾咩事？

喂, 你而家又真係冇拎visa喎. 係咪搞藝術就可以打橫行先?

藝術家係咁
有性格 鐘意想點就點 要全世界就哂佢

大陸乞兒假和尚夠無visa啦 依家擺明係針對HA揾位入

典型臭蟲論

真係痴撚線 好撚多小學雞為反而反

連大陸非法落黎乞食都可以打橫行嘅年代，你呢句已經無咩說服力啦。
係咪選擇性執法大家有眼睇。

啱
屌好多地方呢啲位跟本唔會捉 有益多元文化
垃圾政府 屌你老母

好明顯連登仔時事台睇野比隔離登 低層次同腐淺
不過無法，人多自不然係咁

乞食俾人投訴都會告阻街.

有人報串俾入境, 係咪都唔做野?

民間反擊就係physically 打柒d狗，到d狗升級到防暴隊時就可以caim 防暴隊對附音樂

冇理由你又支持地下音樂, 又將音樂人當乞兒嚟比掛? 荷里活明星嚟香港做嘢都要簽証啦, 點解音樂人唔使先? 主辦單位明知佢冇visa都照搞show, 又合唔合理先?

你又知荷理活明星跟足程序？ 你知唔知個程序幾複雜？你知唔知好多公司都無跟足晒？
拗埋晒啲有法必依既argument
有少少法律常識都知 rule by law =/= rule of law
成班撚樣衝出黎柒

Asia World City? What a joke
Asia shit city就真

傻仔
港共要你做豬
聽歌都聽埋d豬歌！

程序有幾複雜? 我知要報申請人背景, 又要公司資產, 又要工作地點, 又要工作地點持有人許可. 係咪程序複雜, 就係唔跟程序嘅理由? 係咪好多人冇跟, 又係唔去跟嘅理由?

唱獅子山下

咁個程序係邊個定先？而當個程序有問題時又能否及時修正？
宜家問題係程序根本無人去修正，班官on99咁 「以法治港」，拎住個錯既野去迫正確既人跟
咁出到黎一定係民間人不利架啦

大公司唔跟程序都講得岀
有證據就開名啦

rule by law就係個濕鳩獨裁政權嘅做法
以港豬嘅智慧淨係理解到犯法與合法
好可悲

即係咁, 你犯法拉你唔可以打壓.
相反, 你犯法而要人唔拉你, 咁叫特權.
咁你就要講點解你有特權, 特權既權限去到邊?

音樂>>>>正義>法律

唔係喎
外國黎拍戲. 球星黎表演. 教授開talk
都要拎visa, 我做野幫人申請過
我都係照template交form. 唔係咁難搞

不過佢放完蛇之後需唔需要咁樣高調拉人, 咁樣收人檔又真係講唔通
又唔係賣軍火. 咁多警察做乜鳩先

你覺得搞visa個程序有咩問題? 你搞唔到, 就係有問題?

你講嘅係香港working visa大概都正確，而最大問題就係「工作地點」。因為政府一定因無牌照而唔會認可HA係「工作地點」。

…整個發牌過程涉及的政府部門眾多，包括消防署、地政總署、屋宇署、規劃署等等。只要有任何一方提出反對理由，牌照亦不獲審批。有業界人士指，申請娛樂牌所花費的人力及財力不少，而且不一定會成功。 即使牌照獲批發，亦可能需要遵守食環署的附帶條件，如入場人數及開放時間，變相削弱了Livehouse舉辦活動的靈活性。久而久之，亦降低了業界申請娛樂牌的意慾…

我相信HA一直都嘗試申請緊牌照，但無論點都無可能得，以我所知最近一次申請係10/3/2017

所以倒返轉講係咪無跟呢…唉

點解依三間做到, HA做唔到? 你話HMV同Hard Rock係大公司我都算, 呼吸又算係咩大機構先?

咁HA又有冇做到?

全香港只有135個場地擁有娛樂牌。以音樂展演作賣點的Livehouse只有3間擁有娛樂牌，包括銅鑼灣HMV café、中環Hard Rock Café Hong Kong，以及前身為呼吸冰室的美荷樓生活館。其餘獲發牌照的場所有80個是冒險樂園、真開心樂園等遊樂場；36個屬大型展覽場地、社區會堂及學校；至於大型表演場地，如麥花臣場館及賽馬會綜藝館等則佔8個。

唔好再用犯法打壓就合理呢個point啦
根本而家就係無數既娛樂場所都係犯緊法
睇上面巴打條link都知，問題已經唔關呢樣野係咪小眾事
而係1. 娛樂場所牌照既申請流程有問題
2. 工廈法例落後過時唔去跟進

你班仆街講乜撚野無問題姐？
係要揸正黎做既 你以後出街都唔多娛樂剩架喇
去行一轉工廈區睇下果邊既生態係點再做鍵盤戰士啦

點解美荷樓有？因為當初係政府帶頭翻新佢
點解HA做唔到？ 因為工廈範圍無法申請到娛樂場所

點解一定要係工廈搞？你望番條link下面既嚴苛情況吧
HA有無搞不反對通知書？無人知，但呢個都只係短期既方法

個大問題都係我講果三樣重點

補多句
係呀 全香港9成9有live band既餐廳 商舖都係犯緊法架
禁絕曬佢啦

點算呀我番屋企聽beyond囉
Beyond當初都係地下樂隊黎架 都係係livehouse走出黎架
屌你老母

除咗入境處自己放嗰啲蛇之外，相信都冇乜人會去報串

咁不如諗下點解依九成九嘅餐廳商舖唔聯合走出嚟向政府施壓修例, 而情願違法經營啦.

其實睇埋落去段野已經講左個困難之處

…HA要名正言順在工廈經營娛樂場所，最直接的方法是更改地契 。可是，業主要先獲整幢工業大廈全部業主同意放棄土地的工業用途，然後再付費改裝成其他用途。即使大廈有業主立案法團，要獲百分百的業主願意為了一間livehouse的經營權，而放棄自己原本的土地用途，也可算是天方夜譚…

講緊一幢工業大廈幾十層，每層都可能由唔同業權分攤。會唔會有個別人士玩野唔批準？無人知

點解有啲得？可以係單一業權者擁有，可以係好有錢有成個團隊搞黎符合規例，例如整幾多個廁所呀，走火通道呀…
HA作為租戶並不一定有能力甚至可能無權自行更動間隔

…申請豁免不代表是一個較容易的方法。地政測量師的評核準則不會公開，因為地政總署作為行政機關之一，需要維護政府作為「私人大業主」的權益，不需要公開、公平、公正。立法會及公眾在許多問題上也無權過問，包括在地契上加入哪些條款、違反地契是否追究、豁免準則等等…

即可能反對你就反對你，唔洗俾意見

因為政府一直隻眼開隻眼閉 大家有著數咁做生意囉
而家咁大陣仗地（選擇）執法 搞到咁大咁揚

修例既訴求聲音有幾大 我地即管睇下

法律第三

網上偉論